新加坡馬騮王公開戴口罩！！！

布口罩唔係話衰過唔戴咩?

errrrr

Failed state

monkey wear monkey happy

佢老婆傻撚咗

為咗突顯佢唔係monkey see monkey do

新加坡向太：Monkey See Monkey Do

🍌🐵🐒pore

呢條友係咪已經潛咗水

戴左死全家

猩加坡孫悟空

已經死咗老豆

Monkey mask Monkey wear

支那隻狗嚟架

垃圾

佢下面成班豬八戒

ERRRR.....

去留言heeheeheeheehee

邊有得佢揀一條生產線都冇
就算有生產線 邊有坡仔去做 平時d粗重野比哂外勞做

Reeeeee

Nmslese

可能想做第一個在位期間中武漢肺炎而病逝嘅國家元首。

新加坡向太

MSMD

是日何晶FB

驚死呀？

呢個 Monkey see monkey condom 啦

猴看猴做

monkey sees, monkey does
monkey sees, monkeys do
monkeys see, monkeys do

Monkey facebook monkey joke

hee hee

行動po 借位推一推
［行動po 幫推］五一勞動節重光行動 各區開花 手足歸位

Errrrrr

hahahahahaha

呢條友仲可以做官真係好撚monkepore style

迷彩布口罩
完全係錯誤示範

下邊啲坡猴留言仲笑台灣
真係支那人

笑左

當初鬧我地嗰陣整生產線咪唔使搞成咁

華種坡猴有3成大陸移民嚟

沐猴而冠

猴子國

應該幫佢戴翻個罩

佢係咪已經痴咗線

抵佢地爆到七彩

布口罩有用
都擋到八成
當然無醫用合格嗰啲咁好
但好過街邊散裝嗰啲

垃圾坡狗

公然違反蒙面法

全民用先有用 唔係for 擋

係for 阻飛沫噴出去

外科有熔噴布先有filter 功能

Errr......hehehehehe hahhahahha🤣🤣🤣🤣

外國話平時用係得

尊重下人好d, 話唔定有機會企同一邊

Ho Ching堂堂新加坡元首夫人
個fb十足十啲廢老share啲廢post
得5,6個like

馬騮王

佢fake撚晒自己國民 哈哈哈 唔知啲坡monkey有無覺得被背叛

話說新加坡醫療系統爆左未？好似冇咩news ?

monkeypore係乜名馬騮毛孔?

Monkey see monkey do 呀嘛
所以咪淨係識得搵一個類似口罩嘅嘢戴囉
Monkey 點會識分布同不織布

馬騮王大大聲笑咗

你知唔知新加坡個政府嘅立場

？？？

Monkey wear Monkey smile ahhhhhh arrrrr

唔係，日日喺facebook鳩up，下面幾百隻新加坡藍猴附和佢

hehehehehe hahahahahahahahahaahashahadaha

hehehehehehe孫悟空

傻啦 識十個十個都係信政府唔怕啲fd

睇到都覺得好撚搞笑
真係馬嬲群黎

monkey see monkey do

猩假波

係啊monkeypore已經同我地企同一邊啦
一齊戴口罩做monkey

班本地人個個都係豬咁支持政府
係班外勞慘啲
唔知之後仲會唔會咁信monkeypore

訓咗幾多年？

？？？？？？？？？？
奶共極權國家仲要長期想做死香港 咁都有機會企埋一邊

好似無news
我見病得輕嗰啲多數屋企隔離

笑咗

Errrr

想睇下面D REPLY

以前個老豆有料識得抄人扮契弟
依家個仔無料咪串過馬撚

猩加坡

依家新加坡政府真係見底啦, 精英wor, 抵撚死啦, 新加坡式民主, 扮吓野扮吓親民做一個幻覺出黎以為佢係會負責, 講野好似民選總統咁, 但完全唔似台灣咁真係有票去處罰佢, 根本唔駛負責任, 不過我地香港人重慘, 冇計

唔戴口罩違反WHO建議 去YouTube檢舉晒佢啲片

唔想又輸幾票
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

Neflix 可以拍套 Monkey King

越南妹用左好多年，當係時尚又可防塵，防廢氣都有作用嘅，若全民戴都OK嘅(醫護除外)

想知班猩加坡monkey知唔知我地成日笑佢地係monkey

M.C.M.D.

點會
有一定好過無

賤種玻狗根本係支那種

依家全公司日日笑班坡仔做sing chong

佢鬼唔望你香港仆街死 全世界最想香港死的地方一定係坡佬

Monkey戴錯口罩英文點講

真人 嗶坡猴

we are monkeypore ma, monkey see monkey la.

佢老豆就有料 呢條二世祖連兄弟姊妹都反晒面
自從大馬早幾年變天 馬哈蒂爾上台之後
坡豬先發覺得自己戇鳩鳩
上網屌鳩政府都要捉去打藤

monkey see monkey dont follow

Errr....
成個東亞坡佬同馬拉華人奶支奶得最核突

Monkey Lee Monkey Do

泰國都係用布口罩多
依加都控制到

以後叫玻仔係馬嬲先得
咁撚牙刷
成班人形馬嬲笑人戴口罩買日用品ON99

笑鳩佢馬嬲玻有武肺大爆發先

人地日日抽鳩香港水 笑鳩香港 奶支奶到飛起
FD佢老母咩
反送中個時仲牙斬斬話終於可以取代香港上位
笑到飛起慳撚D

woukey

中國新加坡特別行政區算唔算企同一邊？

［聯署告急］
最後兩日，仍差五萬多個簽名，請求各路簽名師出手，一齊叫中共回水。

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署:

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay
#城邦行動派
#美軍未來我邀請 #美軍來了我帶路

大家都是特区 不用分那么细

good show

money cannot speak

Even Monkey King does not have money to buy N95 face masks!
So poor!

明明隻game咁好玩
點解要咁樣侮辱佢

Monkey see monkey do

Monkey mask 😷

多口既後果

自己傳俾人機會大大降低

如果所有人都肯戴，布都好有用㗎喇

🙊🐒

Monkey who?

重有大選可以早幾日亂畫選區, 新加坡咁細本身分區已經根本多餘, 你係美國咩, 但就係玩鳩你, 如果唔係李阿斗有機會輸

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

新加坡今日確診1,037宗，超越韓國成亞洲3哥僅次中國日本 (23/4 noon)

做中國人 除下口罩

其實monkey see monkey do 呢個meme 點黎

Monkey

hey monkey

monkey wear monkey sick

大聖爺

個口罩咁型迷彩綠

#2 #3兩隻五毛咁早到

點解好似得香港人咁講究口罩d spec
其他地方求9其戴個布口罩就夠咁

下面班擦鞋狗

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps